有冇 ching 開始覺得贏緊？

其實係輸緊。老老實實，2016 年已經輸咗一大半。有人講咁搞法香港經濟下行不穩，遲早輸。其實唔搞 2047 都係輸。依家只係輸少當贏。

睇你點睇
經濟黎講 下行有人覺得係輸 有人覺得係贏
但係抗爭黎講港人仲係到進步緊 政府仲係停留緊 仲有一段路要行

經濟增長 = 贏, 收縮 = 輸?
乜柒on9概念

回歸一刻已經輸，我睇法依家係止蝕

如果2047年前普遍市民接受到獨立就有機會贏

希望到時會，依家要包裝到港人治港普遍人先受。

由止蝕到贏仲好漫長